我吾見左電腦

依排做野太攰，尋日掛著講電話。尋日五點幾，行銅鑼灣GU，拎住一袋二袋咁，吾記得幾時放低左部mac book pro😱，吾知有無好心人執到

冇呀屌你老母

你知就得

吾吾吾吾吾
抵撚死

禾執到 但梨有冇天過 地上執到寶 問天問到攞吾到
多謝樓豬

吾

吾你老母呀咁大個人電腦都漏得低

無呀 屌你老母
躝返去5p問

一人做多步 光復繁體字